有無人有由6月9開始到而家既完整時間線 想要片同文宣圖

有無人有由6月9開始到而家既完整時間線 想要片同文宣圖
想分享比多d唔係香港既朋友睇

推

有手足著手準備緊搞 睇下有冇人幫手

片既話我記得rthk定有線新聞好似出過合集
有無人幫手搵到 係呢幾日

同求 推

寫下我們的歷史——自6月起我哋真係經歷左好多

呢個PO 有 到7月26日
仲搵緊完整
片就難搵D

呢張都算完整

pish